【突發】鐘樓事件老屈確認！！！

Click入去加view無所謂，但睇完一定要report post !!

咁岩比人影晒成個過程，見人拍都唔出打，只係打個肥仔？
好有可能又係李力持文宣
同溫層嘅我地可能睇唔到呢個post，大家文宣盲點要提防！！

自推1

明眼人都知唔係香港人做
根本鐘樓上面既野 香港人係唔會寫得出

#xm

同警察記者會係同一道理，個target audience係淺藍可拉攏的人！

得藍絲奶共狗先會破壞鐘樓

邊有可能會日光日白搞
唔等夜晚先搞

成件事有啲鬼......做乜會無啦啦自己去塗鴉鐘樓，一向都話唔搞古蹟文物

肯定係做假老屈，共產黨只係識呢d賤招，攪臭件事

要搞...尋晚搞左啦...咁低庄

要搞都唔係搞鐘樓啦
老屈都醒d，咁講我哋轉晒著白衫遊行都得啦

要澄清下最近有網上流傳黑衣人喺銀行門口問人攞錢，四周破壞，對各地區人士實行暴力既傳聞
“網上有大量影片、相片影到有黑衣人衝突過後自行登上警車更換衣服或自行行去警方防暴線後 (最好提供相片即時show 俾記者睇)
不排除當中有大量警員或假冒示威者人士混入示威當中進行惡意既破壞及煽動，務求令到示威者食死貓，令市民對示威者有負面感觀
嚟緊我哋唔排除繼續會有人滲透示威當中，使用更激烈暴力事件，務求破壞整場運動，例如穿著黑衣大肆破壞、襲擊途人
喺度重新講一次我們從運動至今一直只是圍繞五大訴求，矛頭直指政府，並沒有針對任何地區人士更加不會主動作出破壞行為”

香港人本地人從來沒有搞過文化古蹟

中國大陸北佬生番地痞又陷害於人

邊個人都可以話自己係市民 示威者

狗就唔同 得3萬隻
聽軍政府盧偉聰講

咩叫胡言

Push

Would it help if we go scrub the graffiti out?

會，以一個香港市民的身分，但入咗石屎好有難度

主動組織維修鐘樓大行動！

點搞對家又放鬼

支持

又幾好喎